有無人做過扁桃腺手術

用傳統方法開刀會唔會手術後好痛
同埋要幾耐先可以食飯同正常工作

中一嗰陣做左
全身麻醉 第二日已經要我食正常飯 做完第四日出院
再抖多七日先返學 但返學仲未講到野

醫生話即日出院
做完係咪好痛

前熱線就有

我好似中一二做割扁桃腺 用微創 做完第二日下晏出院 做完之後喺喉嚨痛嘅一兩倍咁痛 仲有喺多咗啲血腥味

痛左幾耐
我做完手術一日後仲要exam

中二做左 訓左一晚就出院
要睇嗰醫生手勢好唔好 嗰時做 比佢搞到啲瘀血入曬氣管 唔係好抖到氣 食唔到固體野 講野都冇乜聲 番到屋企第二日訓訓下教嘔左粒乒乓波咁大嘅瘀血出黎 同埋做手術嗰時比個醫生扯爆左我嘴角 麻醉一過就痛到喊出黎

切左係咪真係會易病好多？
我本身扁桃線比正常人大，一年起碼發3次炎，等緊公立排期做手術

我死都唔肯做
我又係扁桃線勁大

我自從黎m後就冇乜發炎
以前真係兩月發一次

我好彩食左特效抗生素唔洗做手

又冇乜關係 不過會冇哂鼻寒

點解得我一個要訓咁耐 我做完第一晚嘔血同嘔痰 嚇到仆街

其實呢個手術係睇醫生手勢

手勢好的話第二日已經無乜唔舒服，我就是成功的例子

利申：割過幾次

幾次 用咩方法做

係咪你做完手術發燒/傷口埋得唔好啊

你exam唔係用扁桃腺咖嘛 無影響咖 唔吞口水唔飲水唔咳唔打乞痴 根本上無事 痛都係一陣姐

好想做。自從有一次發炎腫起左之後，依家一個月一次發炎。慘過死

想問下做要大約幾錢？

3-5萬